zei Norman nieuwsgierig en met enige verbazing: "Wie is hij?"
"Het is geen hij; het is een dame, "lachte Varley en keek recht voor hem - "Lady Ada Lancing, de dame met wie je die boodschap achterliet, en die die brief van jou heeft gestolen. '
Norman kleurde en schudde zijn hoofd.
'Je zult haar waarschijnlijk niet ontmoeten,' zei hij ernstig.
'Lady Ada is weggegaan Engeland voordat we terugkeerden.
